地鐵價格問題

一直唔明點解一搭地鐵過海，就要硬食貴價

尖沙咀去金鐘（成人八達通$9.7）係 貴過尖沙咀去藍田（成人八達通8.2）

搭西鐵由屯門搭到紅磡（橫跨半過香港）都係21蚊左右

點解呢兩公里距離要乘客硬食貴價格？就係因為一定要搭交通公具先過到海所以明搶你？

過海就是王道 因為你一定要搭車過

港鐵: 你唔鍾意可以游水

天星小輪

係。